[外國手足] 共產黨搵戲子讀稿拍抖音 詆毀外國人 宣揚仇外主義

美國YouTuber laowhy86近日於抖音發現大量內容相近影片，主要講述片主遇到外國人大聲交談/亂拋垃圾。片主上前制止，反被對方要求講英文。然後片主以支那口音呼籲對方遵守秩序，並勸喻對方學中文。外國人深受感動，更指片主英文流利，詢問片主是否美國人。

laowhy86原為於中国生活嘅美國人，後來因與朋友前往中国西北拍YouTube紀錄片，觸及共產黨紅線被通緝。幸及時逃離中国，其友於2018年起遭監禁至今。

laowhy86亦有拍片講解Tik Tok禁令，內容提及共產黨對企業有控制權，亦提及中国並無法治，美國人於Tik Tok內資料岌岌可危。

其實連登之前已經有post，不過似乎唔太貼題，所以我開多次。

中國終於反制!!! 潮文新玩法: 美國佬去Starbucks正仆街

支那要多啲義和團

尼個白人手足乜來頭？

佢本來係美國鎮仔住，去中国見到啲高樓大廈覺得好先進，反而美國一成不變。佢係中国拍片都有自我審查，但係照樣被社會主義鐵拳睇上，就逃離中国返咗美國，拍咗好多片expose CCP propaganda。

"If you live in a Western democracy you have no idea how lucky you are and I wish more and more people would understand that."

How I Escaped From China - The Untold Story

How I Got my Family Out of China

Exposing the Thieves Guild of China
揭穿中国安全假象，補習班學生被爆格/隻狗俾人捉咗去食，家長圈流傳最少有五個細路被拐賣，佢自己屋企多次被試圖入屋搜劫。

How Hollywood is Censoring YOUR Movies for China
荷里活自我審查

反送中coverage

The End of Hong Kong - Extradition Law Explained

佢老婆係中国啲親戚痴晒線變晒粉蛆

The Hong Kong Protests are DESTROYING My Family

反送中簡介+国安法講解

China Just Destroyed Hong Kong